【片，推出國際】黑Popo用手足做人肉盾牌，咁大核彈都唔用？

推比全世界睇啦

呢啲喺打仗用既手法，唔喺防暴，
最直接話俾外人聽佢地既唔人道，
一啲context都唔洗俾。

真香港人加油 推

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

都係果句 無後果又可以玩野 何不？

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

痴撚線
屌佢老母 冇撚當過我地係人

呢個係戰術性動作，之前睇軍事片見過

DKLM

推推推推推

仆街死黑警

推

廢話
當你地垃圾都得啊
反正三個月以來警犬都無人嚴重出事
成班見警犬就走

cls

push

咁都好過送頭既有時 如果武力唔對等既話

推cls

呢個咩sub 黎

上晒twitter

I am a total piece of shit